籃波屈高係玩具

睇過
足球咪一撚樣

I don’t think so